如果指定了乘客，他們還需要進行自拍。電動助力車初創公司Revel帶著頭盔自拍和其他應用內安全功能返回紐約| Kirsten Korosec | 2020年8月27日| TechCrunch
比利牛斯野山羊、渡渡鳥、信鴿和塔斯馬尼亞虎只是人類過度捕殺和滅絕的眾多動物物種中的一小部分。氣候變化可能是導致毛犀牛迅速死亡的原因|薩拉·凱利·沃森| 2020年8月25日|科普
同樣的情況也發生在出海的船隻上，船上的乘客對病毒檢測呈陽性。海上海盜活動死而復生了嗎|Eromo Egbejule | 2020年8月25日| Ozy
這在客機上尤其令人擔憂，因為許多乘客被限制在一個狹小的空間內。美國航空公司鼓吹一種新的對抗新冠病毒的工具。但這真的能讓飛行更安全嗎|達尼莫里斯| 2020年8月24日|財富
在它的最終形態中，星際飛船預計約400英尺高，30英尺寬，能夠攜帶價值超過100噸的貨物和乘客前往月球和火星等深空目的地。SpaceX首次駕駛其星際飛船的原型| Neel Patel | 2020年8月5日|麻省理工學院技術評論
單擊會向用戶發送一份聲明、乘客國籍列表、緊急呼叫中心號碼和其他信息。亞航QZ8501航班的假定墜機事件與MH370 | Lennox Samuels | 2014年12月29日| DAILY BEAST完全不同
意大利海軍在推特上定期更新被困乘客比例“我們要死了”：倖存者講述希臘渡輪火災恐怖|芭比·拉薩·納多| 2014年12月29日|每日野獸
亞歷山大和阿多諾正在盡他們所能營救乘客一側的警官劉請不要死拯救被謀殺警察的瘋狂戰鬥|邁克爾·戴利| 2014年12月22日|每日野獸
布林斯利走到巡邏車的乘客側，舉起一把銀色的金牛座半自動手槍開始射擊請不要死拯救被謀殺警察的瘋狂戰鬥|邁克爾·戴利| 2014年12月22日|每日野獸
曾經擊落客機的反古巴恐怖分子後來在邁阿密找到了避風港。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艱難時期|布林·喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸
我們乘坐一列輕型客車，在大約9小時的晴朗陽光下，穿越160英里的平地或下坡路。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
整條線路上只有17個車站，9月17日第一列客運列車通過了這些車站。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
中立的客輪被允許帶走西班牙國民以外的難民。菲律賓群島|約翰·福爾曼
然而，它有一個優點；它警告步行的乘客，讓他有時間讓開。女人的環球之旅|艾達·普費弗
站在月臺上或街車臺階上的乘客，如果車內有空間，他自己承擔所有風險。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯